得返一個異性朋友其實仲唔開心過無朋友

成日睇住佢上唔上線，send message想佢快啲覆，成個腦都係諗住佢。
以前無朋友咩都唔洗諗，自己心事收埋就算
自從識咗佢就成日傾心事，當佢唔online嗰時就好無耐性想佢快啲online。當佢同其他異性一齊又會好心痛。
成日喺度諗，點解我要識佢，令我返唔到轉頭，破壞咗我一個人嘅習慣，令我無咗佢唔得

表白左咪解脫囉

做返原本自己

唔小心中意左人?

本來無一物 何處惹塵埃
做得純朋友就預左嫁啦
佢又唔係你女朋友
睇開啲呢段關係啦
不如諗下你自己搞緊咩 點解一個人冇朋友咁孤單

表白完，衰左咪一了百了囉

hi

兵